{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020394",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2235&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "세종 필 무인텔"
    },
    "text": "当宿は全客室でNetflixを無料でご覧いただけます。 また、客室にはノーハードPCとカップラーメンの2つの無料贈呈サービスが提供されます。 周辺には南清州ICや政府庁舎、世宗市庁があり、アクセスが良いです。 客室の内部には、お客様の快適さのために様々な施設が提供されています。 ただし、未成年者は入室できず、実物身分証明書持参による入室拒否については払い戻しができませんので、必ず熟知してください。 客室は2名基準であり、3名利用時に追加料金が発生し、4名は入室できません。 チェックイン時、客室はランダムで割り当てられ、2人宿泊時に寝具の追加費用はございませんが、3人宿泊時に1万ウォンの追加料金が発生します。 無料Wi-Fiは全客室で提供されており、パスワードなしでご利用いただけます。 成人放送は24時間視聴可能で、紛失した物については責任を負いませんのでご注意ください。 見つかった遺失物は 1 か月間保管されます。 浴槽は04号から08号までの客室のみご用意しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊客室で無料でご覧いただけるサービスはありますか？",
            "answer": "はい、宿泊客室では全ての客室でNetflixを無料でご覧いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな無料贈呈サービスが提供されますか？",
            "answer": "客室にはノーハードPCとカップラーメンの2つの無料贈呈サービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には南清州ICや政府庁舎、世宗市庁があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室拒否についてはどのような条件がありますか？",
            "answer": "実物身分証明書を持参しない場合、入室を拒否することがあります。この場合、払い戻しはできませんので、必ず熟知してください。"
        },
        {
            "question": "客室は何名で利用できますか？",
            "answer": "客室は2名基準であり、3名利用時には追加料金が発生します。4名は入室できません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "チェックイン時に客室はランダムに割り当てられます。2人宿泊時には寝具の追加費用はありませんが、3人宿泊時には1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはどのように利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiは全客室で提供されており、パスワードなしでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "成人放送はいつ視聴できますか？",
            "answer": "成人放送は24時間視聴可能です。ただし、紛失した物については責任を負いませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "遺失物はどれくらいの期間保管されますか？",
            "answer": "見つかった遺失物は1か月間保管されます。"
        },
        {
            "question": "どの客室には浴槽がありますか？",
            "answer": "浴槽は04号から08号までの客室のみご用意しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 470
    }
}